突發！支銀大廈門外整左3支智慧燈柱！

lunch行過見到師傅駁緊電線！

有個cam係下面好有可疑呀

十月一手足係咪要同3支野做下身體檢查咁

驚驚

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推你

push
依照我觀察 101可能落大雨
我地要去扶住條柱 唔好比佢冼低整返要好多錢㗎

再推你

有無人fc?

屌 又整？

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

同求

我都唔係好識分 淨係見到有cam

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

申請禁制令人面識別啦

求FC

又會咁多存貨

智慧燈柱 (X)
監控燈柱 (O)

sorry我改

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

似係中銀自己整

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

agger

wtf

不要不要

得架咩? 枝燈中銀自己嘅

唔係

唔係D咩

push

未FC，但有可能嗰段公眾行人路係由中銀管理 (睇地磚款式)
係的話管理人係可以自己加設施

做乜9

想知果支野係咩來頭

政府既智慧燈柱好多裝置好多功能既
但依支野一睇就知得一個裝置，就係個高清CAM

有咩用唔洗講啦

依隻唔係監控燈柱
但都難保係高清cam

係咪上次係佢出面噴晒chinazi bank佢唔憤氣

起一拆十

大家抗爭要考慮下針對中資銀行

大遊行順手拆左佢

一定唔會係私家路/ 私人地方
政府擺明係為928/ 10月1日影人大頭

扯旗

就算係支銀影完都一定會比政府架啦

痴撚線
今日新彊 明日香港
希望佢有安裝得穩陣 唔好跣低

Google map street view 都已經見到有camera，唔係呢排新裝嘅，另外枝燈唔係政府嘅，應該係中銀私人燈柱

推

V

天氣預告好似講過

G

動 L

風乾物燥

好耐之前已經有

好大機會有螢光物料，身體檢查嗰時要小心

真係成個春袋咁
支持破壞燈柱，但破壞中銀好似冇咩用，經濟制裁最好

球形cctv見到就憎

都係黨既order 唔洗分咁細 遊行個陣幫手拆就得

你地d 文宣好心獨立開個post
成日係人地個post 入面講
Q有人睇到咩

呢個《美國白宮聯署》剩番 5 日限期，都仲未夠人簽滿！點對得住義士！

請求美國全面制裁香港警察
(尚欠 1 萬 4 千人聯署，9 月 30 日截止。)

【簽完後，記得在 email 裏 click confirm！】

我見過有啲係反送中前就已經有
話睇有冇人非法泊車等等
當然宜家有咩用途就唔知啦

唔好再叫「智慧燈柱」
係「監控燈柱」

黑警鬼做既舊聞

做手術

示威者扶起跣親跌倒既燈柱

諗起升天南

10.1幫全港監控燈柱做檢查

治癒gif

新蒲崗四美街

監控燈柱

樓豬唔該罰抄

帶遮

扑左佢就係

push it downnnnnn

監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱

Iphone點算

好L正

，

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

監控燈柱

擺明監控

Y

有無當日光復觀塘小隊幫幫手

如果比黃屍暴徒拎去射監控燈柱仲得了？大家千祈唔好咁做